入黎講下香港各大專院校嘅前景

如題 舉個例 依家中學生比例越黎越少 好多人過3322都入到U 為左防止大學生犯濫 政府唔會比恆管升格

歡迎大家理性討論 盡量避免惡性攻擊

I大最強 其他狗也不屌

理性討論 唔該

你覺得自己好理性？ 3322入到u

樹仁OU應該得掛？

鯨魚唔係魚？

Push

City 超中大趕科大